想搵條黑色卡其褲

好似咁

兩節色

Publish two tone jogger pants
係藍卡其色先啱

我都有呢條
之前特價買

示意圖嚟
我係要黑色卡其褲